\begin{titlepage}
\begin{center}
\begin{Huge}


\vspace*{0.2in}
\large{UNIVERSIDAD NACIONAL DEL CALLAO}\\
\vspace*{0.3in}
\small{FACULTAD DE CIENCIAS NATURALES Y MATEMÁTICA}\\
\vspace*{0.15in}
ESCUELA PROFESIONAL DE FÍSICA\\
\vspace*{0.3in}
\begin{figure}[h!]
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.23]{logo}
\end{center}
\end{figure}

%\vspace*{0.6in}

\small{PROYECTO DE TESIS}\\
\vspace*{0.15in}
\begin{normalsize}
\textsc{"SISTEMA DE DETECCIÓN DE SEÑAL DÉBIL BASADO EN UN OSCILADOR DUFFING ACOPLADO"}\\
%\vspace{0.6in}
%PRESENTADO POR:\\
\vspace*{0.6in}
GIANCARLO RAMOS BUITRON\\
\vspace*{1in}
Callao, $2020$\\
\vspace*{0.4in}
PERÚ
\end{normalsize}
\end{Huge}
\end{center}
\end{titlepage}
